好想食墨西哥包

仲正過菠蘿包，但係好似消失左

好多屋邨連舊式面包鋪都消失埋

得返連鎖店